{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73650&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "CAMPM817"
    },
    "text": "山や渓谷が位置する自然親和的ペンションです。 ペンションはカップルや団体の客室を保有しており、ガーデンレストランも運営しています。 天津岩渓谷、慶安川湿地生態公園、ソネ島が近くにあります。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiとすべての客室が禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 駐車場には、無料のカード決済機器、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器があります。 ガーデン食堂はペンション直営で、鶏肉の韓方水炊き、鴨肉の韓方水炊き、炭火サムギョプサルなどのメニューが有料です。 バーベキュー施設はテラスバーベキューと屋外の小屋バーベキュー場があり、炭やグリルの利用料は人数によって異なります。 入室後~22:00まで利用可能で、冬季と雨天時にも利用できます。 最大人数を超える入室はできず、未成年者は保護者同伴でなければなりません。 ペットの出入りや火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "山や渓谷が位置する自然親和的ペンションで、カップルや団体の客室を保有しており、ガーデンレストランも運営しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "天津岩渓谷、慶安川湿地生態公園、ソネ島が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、ピックアップはできません。駐車場には、無料のカード決済機器、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器があります。"
        },
        {
            "question": "ガーデン食堂のメニューは何ですか？",
            "answer": "ガーデン食堂はペンション直営で、鶏肉の韓方水炊き、鴨肉の韓方水炊き、炭火サムギョプサルなどのメニューが有料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、テラスバーベキューと屋外の小屋バーベキュー場があります。炭やグリルの利用料は人数によって異なります。入室後~22:00まで利用可能で、冬季と雨天時にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴でなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に紛失や毀損の責任があります。また、情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 486
    }
}